【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

南早引消息：若公眾不滿監警會報告 政府考慮設獨立調查委員會

政府態度軟化 就好似之前撤回送中咁 應承一個訴求等部分人收貨降低民憤
先唔講獨立調查有冇用 五大訴求差一個都唔可以接受
仲有解散警隊呀獨立調查佢地驚閪咩 根本成個警隊制度都有問題
嚴正聲明 香港人係未實現五大訴求之前絕不讓步
五大訴求，缺一不可呀屌佢老母

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警我屌你老母

警得罪中央犯死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

希望大家唔好屌我p牌

如果我地接受ge話 過身同被捕ge手足係唔會原諒我地

五大訴求缺一不可 重點係缺一不可
從來只有0/100%

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫手推呀 p牌推唔郁

推

獨佢老母
解散警隊，刻不容緩
追究警暴，還我公義

必需先解散，成立暫時性執法隊伍，再成立獨立調查委員會，然後先確立新嘅執法團隊及建立制衡措施
否則而家就算成立，都一定冇撚用

冇錯

五大訴求

缺一不可

又係咁 too late la

多餘
事到如今就算成立獨立調查委員會都唔會收貨

何況依家警察治港
點可能成立獨立調查委員會？